九份茶舍質素好差 真係支持唔落

嗌咗個糖水同埋嘢飲
食咗幾啖已經想揼咗佢
就算係黃店都支持唔落
都係支持返啲有質素嘅黃店算

五毛分化 拉

唔平，不過唔覺難飲

佢$37一碗糖水
我幫襯過其他黃店起碼值呢個價錢

唔覺
我覺得算係不過不失

。。。真心覺得難飲，所以買過一次就無再幫襯

我都覺得好撚難飲
樓主走先
鬧黃店死罪黎

係咪弼街?
弼街個間真心垃圾
所以想飲次次都要行去登打士街
有次女朋友叫微糖都甜過杯正常甜既奶茶

我知一定會俾人話「五毛分化」、「去返食藍店啦」
不過黃店想長做長有 都要搞掂啲質素先㗎

飲過葵廣一次

都ok既 係有d甜

唔係 我個杯甜度冇得轉
但杯奶茶個味都好伏
個糖水個底都唔好味

岩呀
下次可以wtsapp番佢地
利申:次次有問題都wtsapp 番d黃店,但次次都無人follow up

我食過芋丸
好撚好食囉

拉

係咪水喉問題？

你有冇比較過其他黃店
佢哋啲芋圓冇乜味嘅

芋圓就芋圓
台灣芋圓邊個未食過
點解要同黃店比較

咪撚ON9 啦你

炮台山茶一都好難飲, 支持唔落...

冇比較點知好唔好食
唔好食點解仲要幫襯

仙草係正常的
茶算可接受啦...
寫落招牌果個"芋圓"我唔想再食

葵廣飲過一次
好難飲........冇再幫襯過
上去飲泰式奶茶仲好

宜家係比錢贖罪呀,

有杯野叫驅芒人 我飲極都唔嫌

係咪沙田

下？！
芋圓好食喎
次次行過都忍唔住買黎食果隻

清食開咩好野

杯野飲名都hide左仲乜鳩

老實講平均線以下但未算極差葵廣咁多選擇我唔會飲佢

連難飲都稱唔上 因為淡到好似飲水咁

Sorry 驚自爆 因為同朋友講過下芋頭珍奶黎

我只係覺得尼個價錢可以食其他
以下尼間唔錯 非打手

個糖水好淡..

葵廣個間飲過一次真係無下次

水果茶唔錯喎

芋圓係好難食

飲過一次 四季春 正正常常咁

我覺得幾好飲 但d冰勁少

係麻麻地，冇咩味
希望見到會提升下質素

石門店質素正常喎

我都覺得好難飲

成班同事一齊嗌過黎飲
芋圓都食試
個個都話冇下次

想問吓點難飲法？
樓上個個都話難飲但冇人真係具體咁講點難飲
未飲過 次次經過諗住幫襯下都硬係最後幫襯咗另一間

葵廣啲嘢先正
係旺角買過一次，味道差少少
慈雲山都係，不過好過旺角

旺角員工見到請留意返，會繼續支持

黃店改善下

芋圓黃店黎講 大角咀間芋圓一係將正

我嗌個芋頭珍珠鮮奶 加芝士奶蓋$36
因為其他舖頭芋頭都會有芋頭粒粒嘅
但佢呢間個味好明顯就係色素 溝粉
而且都冇乜鮮奶味 奶蓋好少又唔好味

另外個甜品呢 $37
個糖水好淡 芋圓無味 淨係煙韌

我只係覺得唔值呢個價錢 亦都唔會再想試其他

多謝分享
呢個年代香港地竟然仲有台式飲品舖唔係用真芋頭沖嘢飲
貢茶咩家陣 執柒咗佢啦

佢個芋頭味就係貢茶嗰啲feel
我諗住30蚊杯都會有芋頭粒啦

佢果碗芋圓加埋10粒都唔知有無都可以夠膽死賣3X蚊
仲要無糖水鋪咁好食
呢間野真係無下次

佢個芋頭味係沖粉嘅 補張圖先

三色？

成日去葵廣個間 飲開伯爵紅茶
係甜既 不過唔甜不如唔好飲

難食tim la

好普通 勁淡
四季春茶都唔太濃

飲開驅芒人

置樂果間都難飲

黃店唔會錯，錯果個係你！

呢間我食過窩夫

登打士街果間ok

登打士街果間飲親都冇伏喎

見到上面都有留言話登打士街OK
不過都唔會再嘗試尼間

但係我食過咁多次都唔止10粒30幾蚊黎講都算係感啦
食過其他黃店糖水舖啲芋圓少過8粒 又唔好食

我飲過一次奶蓋茶
真係好撚難飲
個層奶蓋無味之餘 仲有一舊舊奶粉未溶
飲咗一啖真係屌出聲 仲要唔係平

個D cream cheese黎

我飲過好少 同埋麻麻地

杯野飲都係沖粉啦 仲比cream cheese 你
Cream cheese點會奶粉texture

佢唔係講緊個奶蓋咩可能我會錯意
柒左唔好推

係講緊奶蓋
I mean 個野飲都沖粉 奶蓋應該唔會用cream cheese lol
不過既然佢話得奶粉texture 應該就真係唔係用cream cheese
Cream cheese唔會奶粉一舊舊

d fd 都話去mk 可以飲第間
茶半xx 聽講都一般
利申飲開唇茶 間中茶理史 (但要睇咩飲品，有伏）

因為我每次買奶類飲品既都見佢落鮮奶
唔知係唔係間間都唔同

好似話用明治鮮奶？唔清楚 但係我飲唔出
一芳嗰啲就真係飲到明治

飲過一次跟住無下次

茶理史邊啲伏

有個抹茶唔知咩 飲落個味唔識講 我唔記得佢個全名唔係成日飲
珍珠奶茶係ok 既